macbook 個2頭hub 塞唔落

係咪所有macbook hub頭都係同一個距離？
點解今日買果個塞唔入

個macbook hub 2個頭塞唔入
macbook pro 2個頭
type c黎

屌，咁即係買左錯版
屌

用家問題

邊款hub嘅牌子好